# Первоначальная настройка и запуск

После скачивания проекта необходимо поднять контейнер, Docker compose лежит в папке /docker, и войти в pfp-fpm, затем перейти в папку /www/core/service и выполнить команду composer install

## Настройка фронта

На локальной машине необходимо перейти в папку /frontend/app и выполнить команду npm i после выполнения команды 
Для запуска dev сервера, в той же папке, нужно выполнить команду npm run dev и перейти по ссылке [http://localhost:5173](http://localhost:5173/).

## Данные для теста

Для генерации тестовых данных на странице с таблицей пользователя необходимо нажать кнопку "Сгенерировать тестовые данные"
